呢排唔聽見電莖少女，鹿呀馬呀果d 既？ 尚在人間？

電死哂

天靈靈地靈靈陰陽二界見啲牙！

死撚柒哂